亂世攬炒 蕭公子: 北京心理創傷有幾大? 睇佢點改香港選舉就知; 習總有幾翠? 睇佢有冇向史太林學習

亂世攬炒
蕭公子:
北京心理創傷有幾大? 睇佢點改香港選舉就知;
習總有幾翠? 睇佢有冇向史太林學習|
亂世攬炒(Patreon試聽版)
2021年3月6日

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: